周庭棄英國藉參選：非大犧牲

香港眾志常委周庭宣布積極考慮出戰香港島立法會補選，目標是重奪羅冠聰的議席。周庭在周日21歲生日當天接受本報專訪，指參選是為了延續進步民主派的議政方式和守住議會戰線，更透露放棄了英國籍，「我本是BC（British Citizen），放棄了，我覺得比起很多人要坐監、要破產，這個不是大犧牲」。對於外界質疑她年紀太輕乏議政能力，周強調整個眾志團隊都是實幹，「地區工作和政策主張的往績就是證明」。

我想免費幫佢助選

班狗官同大口狗又可以keep？

功能組別議員可享多重國籍

到而家我都係唔明功能組別點解可以擁有外國國籍

點解國際重要官員陷家可以係外國人

我都想選佢

痴線， 為選議員放棄BC

利申：BC Holder

為香港放棄BC正一on9

香港d傻鳩根本唔值得救

都幾大犧牲喎

何志光當時放棄加拿大籍,好似係

呢個年紀有得BC都係阿爸阿媽有, 咁父母有既時候第時想申請返係咪都易D?

傻的嗎

唔輪到你救
香港個場已經比共產黨玩曬
體制內既反抗被體制吸引，體制外既反抗對政權不痛不癢
呢個情況下最緊要顧惦自己好過，有BC隨時可以走

周溶個英國藉呢？

點解佢有BC咁好

痴線 比我係BC就唔會咁傻

唔係掛 後路黎架啵
諗清楚好

利申 一樣

岩呀 大廈將傾獨木難支
本身實力已經弱 仲要中意內鬥
合法既抗爭基本已經失效 2014年應該係香港人迴光反照既最後一年
有bc梗係走佬好過

BC放棄之後可以恢復1次。

可以恢復

唔值得呀。

可以彈出彈入架

五毛romanov請收皮

幾時廢功能組別？

搵個妹妹仔入去有乜用

自反而縮，雖千萬人吾往矣

香港人唔配有周庭

入唔入到閘啊？

呢下真係佩服

唔怪得非大犧牲啦

其實咁做好傻好唔值得

香港人唔會識得感恩

為港豬不值得

佢想申請番有幾難？

恨都恨唔到，傻hihi

因為香港放棄BC真心On9
香港人根本冇撚得救
特別愈來愈多人投共投犬
仲有一大咋死唔去延撚住地球轉既死廢中死廢老
現階段既香港根本唔值得救

條友傻左

BC 周庭
可唔可以娶我返英國

失鳩憶呀連登仔?

唔係話佢無理想，唔付出，不過佢咁大個光環就算要走佬點會無後路

欣賞周庭膽識
係香港呢個亂世, 可以放低自己利益去為香港人出聲
可惜香港早被中共魔爪控制, 此舉實屬不智

BC 放棄

佢真痴線！就快打WW3重選

有人肯犧牲仲要比人笑

免費助選我都肯

放棄bc咁勇
利申：bc撚

佢想走去邊都得啦 咁撚大個光環

129:6

慢左入黎測風向

即係有錢就好過有bc?
真係港豬先講得出
放棄bc係完全冇退路
你俾中國搞，錢定bc救到你？
呢啲真係犧牲
港豬真係港豬

佢無退路?

柒撚懵懵笑人港豬

周庭呢啲就高端人口喇

戇鳩

我想援助佢

中國人心態

扮乜春
成份糧唔要捐出黎先好話自己為香港啦

條友真係好撚柒
人地政治庇護，去邊就去邊啦

點解周庭bb做咩咁傻放棄bc
香港呢個地方真係唔值得救亦都無得救
佢自己都唔係唔知...

仲要比班鍵國撚冷嘲熱諷

咁你想點？
唔選立法會，由得佢？？？

如果只係為咗喺他國參政，而唔係為咗申請不容許雙重國籍嘅他國國籍，喺放棄英國國籍後再申請返係唔會批。我諗除非係突然間喪失所有他國國籍，英國先應該會基於道義恢復國籍。

笑撚埋你添呀
做唔到嘢就唔好踩啲有犧牲嘅人
就算理念唔同，踩佢你都唔會實現到你想做嘅嘢
港豬就係你呢挺，講就叻，自己都係上吓連登出下氣
你有bc會唔會取消bc
睇得出相信勇武抗爭同港獨嘅，同相信五十年不變嘅一樣咁戇鳩

newbee上水喇？

cap左我圖未

唔要俾我啦，為咗班港豬值得咩？

咁點解你唔咁樣做呀
你支持另類抗爭，咁你對你嘅理念做左啲咩
我同佢理念唔同，但人哋有為佢理念做嘢，我又唔會有損失，點解我要踩佢呢

唉，睇下呢個post

希望佢勇往直前，唔好後悔

好on9

係！

你依家冇bc，又唔會為理念做啲咩就梗係牙斬斬
依家人哋係本身有bc跟住放棄bc，跟住入立法會，同政權交鋒嘅機會多過同埋距離都近咗，你又有幾近呢？
你為你個理念做左啲咩？開post呀？
政治庇護一定會批架？
依家成個世界都排外，又多左國家對支那獻媚
一定穩陣架？
你咁戇鳩，咪只會拖你嘅勇武抗爭同香港獨立理念後腿
港豬

俾著係我有bc一早走左

一定有人搵枝槍指住佢要佢食政治飯啦

做反對派可以食得安樂咩
特別係有光環有名氣嗰啲
你做啲咩唔見得光嘅
即刻俾黨捉你痛腳逼你做建制啦
講到有錢搵咩都得
真係唔好笑得支持建制嘅係港豬
其實自己都係港豬

周庭近乎贏硬喎，何志光輸硬為搞鳩仇人都放棄加拿大護照先勁揪

呢句留返俾你自己啦傻閪

唔撐你個周庭BB就係港豬

你個回覆係冇意義
因為你根本駁唔到我嘅論點
睇嚟支持所謂勇武抗爭、香港獨立嘅都係烏合之眾

同埋我冇支持過周庭
只係睇唔過眼有人付出會俾只係識係連登吹水嘅廢柴踩
你如果做到嘢嘅，我都會佩服你
我都期待會有咁嘅一日

佢好正常咁解釋，你連point都冇就走去串人

好快後悔

五毛話十皮俾後生女唔得
俾建制狗最好

我諗返起之前開Post問點解陶傑唔選立法會，個個連登仔都話佢有英籍所以出文抽水算

其實周庭為香港放棄BC，真係放棄好多

香港的繁榮昌盛，都唔係單靠中資港資，要讓係香港投資做生意的利益集團，外國商界財團勢力，係香港都有份參與香港政治，係議會選擇代言人。

周小姐真係俾人搞，你覺得佢去唔到英國？根本有冇BC，佢真係要走去英國尋求庇護，俾咩身份佢都係英國政府可以任意批准，你想過去就難姐。

比我轉去英國住算啦
香港班港豬唔值得

你識英文？過到去洗碗啊？大把英國本土人一樣生活得豬狗不如，冇錢去邊都一樣，但有錢係香港最開心

好撚大犧牲

其實點解要公開話比人聽 想攞光環 懶偉大？

條友睇個勢都係彈出彈入

Salute

有幾多人可以為香港放棄英籍？

利申BC

咁你又幾時為革命流第一滴血呀

你都識講係英國任意批准
你係國民你先可以當英國係自己房咁自由出入啫
你冇嘅話，英國就要計數睇下收唔收你架啦，唔係仲係覺得政治係講道德唔係講利益下話
佢搞到支那唔開心，賺少幾百億就係為個周庭？
究竟港獨派有冇人識計數...

何志光只係老婆有加拿大籍。

洗頭啦好撚核突

你錯囉，中國政府對待呢D人的原則，從來都唔係攞佢命，為佢影響大利益。

只要呢D人肯離開中國範圍，一律放行，只要你肯走就得。

俾佢更有影響力的反共人士，中共都放出唔少去外國，不影響尤其係英國，呢D相當有實力的國家與中國的利益關係。

老豆老母係 拎返有幾難

你唔係政要或者有逃離國家嗰個機密等等依家有鬼國家會收你?
依家支那財大氣粗
唔係廿幾年前嗰個支那，第二啲國家提供政治庇護嘅成本或者損失都低好多
你唔俾面支那，佢咪喺貿易合約、旅遊開放國家或地區搞嘢囉

你都識講佢哋係比周庭更有影響力，周庭喺國際唔出名，提供政治庇護又唔可以提升國際形象，又唔可以培育佢做有價值嘅棋子，收佢做乜

oh shit 一陣又有野dq

有咩point可言？

竟然仲敢對香港有希望 。

俾個BC一個周亭，根本冇咩成本，冇話培養，陳光誠都冇人培養佢，外國收留呢D人，純粹賺個形象。

習近平已經講左永不稱霸，大家合作一齊搵錢先係正路。何況英國政府都一定唔會公開支持港獨。

終於識得反省自己講嘅嘢冇point可言
你仲有得救

就係講緊周庭根本連國際知名度都無
形象都賺唔到
陳光誠未尋求政治庇護嗰陣本身就已經出名

劉曉波老婆放左未？

投硬你

英藉可返生一次

老老實實，成日笑鳩大陸雜總個啲內鬥同64用槍打自己人
自己咪又係做緊類似嘅野
明明大家都有共同敵人/目標 都唔明點解仲要咁做
定係鍵國撚係鬼

係咪我miss左d野
佢當日話自己壓力大辭去學民發言人
今日又岀黎選 ?

個樣...
一直以為大陸

上面班仆街玩完冷嘲熱諷未？
唔係幫佢講好說話，但係佢咁做的確難能可貴

可以棄一次 再申請番
第二次就唔得

入到閘先講

有bc 就去葵國好過啦

香港遲早比支那侵蝕玩撚完

唔會投佢

自己蝕底幫香港 唔值得啊唉

寧願企出黎做炮灰

真香港人

入去追住何妖黎屌

議員駛撚放棄英藉咩
主席先要咋on9

點解會有BC

選入去等DQ

樓上咩事咁多唱淡撚
BC咋嘛, 佢父母有, 有幾難恢復

咪啊!

除咗指定12個功能界別，所有立法會議員都唔可以有外國居留權。你先on9

父母有冇BC同難唔難恢復冇關，本身英國國籍法已經寫明BC首次放棄後可以恢復一次。

笑死係唔係on9架
無論係咩黨咩派都係有第2個國家國藉
周庭要自我增加參選難度唔緊要
咁其他人又要跟你咩
而放棄英藉又可以當做一個理由咩
就好似d大陸狗成撚日要你自我審查咁
你就仆到去做係咩居心呀

on99 重信香港人

放棄左係咪可以拎返？

終極敗家

激死老豆搵山拜

居英權計劃

敬佩佢既志氣，但只會支持城邦派

respect